全國人大常委會開會 沈春耀報告港區國安法審議結果 相信草案已列入表決議程

全國人大常委會今日起一連三日在北京人民大會堂召開會議。

新華社報道，會議聽取了全國人大憲法和法律委員會副主任沈春耀，就「港區國安法」草案審議結果的報告，但未有透露條文內容。央視報道指，在早上舉行的分組會議上，與會人士認為有關內容提出的具體措施更針對性及具可操作性。

有列席會議的港區人大透露，草案有部分內容修改，相信草案已列入表決議程。

不如
大家等佢通過咗先開呢啲post

快啦，好悶

係表決就表決, 一日十鳩幾廿個新聞講就表就表係做乜春, 想嚇我啊?

有就有冇就冇啦
相信咩鳩啊

相信